\documentclass[12pt, a4paper]{article}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{geometry}
\geometry{
  top=3cm,           
  inner=36mm,
  outer=36mm,
  bottom=23mm,
  headheight=24pt, 
  headsep=24pt,     
}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}


\newcommand{\fromName}{Tim Pizey}

\newcommand{\toName}{Ian  Shepherd, \\ Bridget Martindale}
\newcommand{\toAddress}{Crowdsource Ltd} 



\pagestyle{fancyplain}
\setlength{\headheight}{24pt}

\lfoot{\sffamily \fromName}
\cfoot{\sffamily \thepage\ of \pageref*{LastPage} }
\rfoot{\sffamily \today }

\chead{\sffamily \textcolor{blue}{\Huge Context-Computing}}

\newcommand{\fromAddress}{
\vspace{10 mm}
\hfill \textcolor{blue}{\Large \fromName} \\
\hspace*{0pt} \hfill 185 Campbell Road, \\
\hspace*{0pt} \hfill Oxford \\
\hspace*{0pt} \hfill  OX4 3NT
}

      
\begin{document}
\sffamily
\setlength\parindent{24pt}
\thispagestyle{plain}

\fromAddress

\noindent \toName \\ 
\noindent \toAddress


\vspace{10 mm}

\noindent Dear  Ian and Bridget, 
\vspace{7mm}

I attach a proposal, with high level stages, costs and timings. 

There are a number of caveats: 



 
\vspace{10 mm}
\setlength\parindent{33mm}
{\indent Yours faithfully}
\vspace{26 mm}\\
\setlength\parindent{36mm}
{\indent \fromName}
\setlength\parindent{24pt}



\newpage

{\color{red}Vestibulum in lacus ligula. In ut nunc nibh. Phasellus id egestas risus. Nulla placerat eros a tempus dignissim. Fusce imperdiet quam odio, eu mollis odio cursus eget. Sed ac turpis congue, auctor felis at, facilisis felis. Vestibulum sodales tempor justo, vitae viverra massa pretium sit amet. Aliquam erat volutpat. Maecenas et ipsum id metus varius ultricies. Maecenas luctus sodales mi ac rhoncus. Donec viverra neque nec nunc suscipit, ac malesuada est aliquam. Nulla sit amet dictum massa. Fusce laoreet odio elit, ut varius lacus eleifend non. Fusce sollicitudin, quam vitae pharetra egestas, ligula odio pharetra enim, luctus placerat sem nulla id neque.

}
 
 
 
\end{document}
